美國再宣布制裁措施 全面禁止中共黨員入境 林鄭韓正會否納入制裁名單？ 〈蕭若元

美國再宣布制裁措施
全面禁止中共黨員入境
林鄭韓正會否納入制裁名單？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-07-16

memehongkong
668K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

18:37
制裁波音, 我絶對贊成

17：21
佢話制裁 lockheed Martin, lockheed Martin 點講呀？
好q串㗎啲鬼佬真係 。佢話，喂，我哋冇賣任何嘢畀中國喎 ？ 同中國冇任何生意來往喎？ 你制裁我 我歡迎喎，冇乜所謂